有冇人覺得死亡之吻個mv女好正

關楚耀首新歌死亡之吻
個mv女主角好正 有冇人有同感
btw 首歌幾好聽

Agger